俄烏情勢加劇 烏克蘭禁俄16至60歲成年男子入境

2018年11月30日 15:57

國際中心／綜合報導
俄羅斯與烏克蘭的衝突情勢不斷升溫，根據最新消息，烏克蘭總統波洛申科（Petro Poroshenko）30日表示，烏克蘭將禁止16歲至60歲俄羅斯男性入境。而俄羅斯方面尚未發表評論。
俄羅斯衛星通訊社報導，這是波洛申科簽署法令宣布戒嚴後的最新舉動。他上午出席一場加強國家防禦能力的會議提到，「我會加強相關要求，特別是在那些實施戒嚴的地區。」
烏克蘭邊境服務處官員Petro Tsygykal表示，「今天，外國人入境俄羅斯是有限制的，主要針對俄羅斯，年齡介於16歲至60歲之間的男性公民不得入境。」
本月25日，3艘烏克蘭軍艦在25日穿越克赤海峽（Керченский пролив）時，遭到俄羅斯邊防船利用「碰撞」的方式，試圖阻止船隊進入該海域。對此，波洛申科簽署法令，針對俄羅絲邊境地區、黑海與亞速海（the Sea of Azov）沿岸實施為期30天戒嚴狀態。

原文網址: 快訊／俄烏情勢加劇 烏克蘭禁俄16至60歲成年男子入境 | ETtoday國際新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb

之後再趕走境內俄羅斯人.....

今次似係會打

有冇女權分子示威反對

烏克蘭識玩

一早要啦
一陣又克里米亞2.0

唔留返來做人質

俄佬重視人命？ 你傻左？

你又岩喎

共產國家人命唔值錢

講起大陸人叫囂中國神聖領土一點不能少,成日會用到海嵾威、庫頁島、唐努烏梁海反駁佢地
見過有D大陸五毛話:二戰後D領土都劃好曬啦,仲點爭呀
咁俄羅斯又霸到克里米亞?
劃好曬,點解又成日拎釣魚台黎嘈?

烏克蘭邊境服務處官員Petro Tsygykal表示，「今天，外國人入境俄羅斯是有限制的，主要針對俄羅斯，年齡介於16歲至60歲之間的男性公民不得入境。」

又睇唔明 入境俄羅斯關你烏克蘭官員咩事

WW III

諗起劇院人質事件。

算唔算歧視女人? 女權 婦團今次又去哂邊

Ukraine 好慘 成日畀俄佬搞

全部都係用人命學返黎架

14年忍到依家，係時候要做翻啲嘢，如果唔係會繼續俾人恰

死仆街蛾

見過大陸啲傻鳩話俄羅斯收唔到所以唔洗收

烏克蘭根本係廢，烏東嘅出入境早就唔係自己控制
西歐只係當烏克蘭係同俄羅斯之間嘅緩衝區，只要詎仲發揮到緩衝作用，EU都唔會派自己軍隊去烏克蘭同俄羅斯正面衝突。

咁又點 自己國家唔駛自己救？
14年基輔唔多唔少都鼓勵到嗰陣嘅台灣同香港

咁細個國家你想點同俄佬打？